有無巴打試過adderall 之類增智藥物

效果係未真係咁強大
係未真係咁多人食???

香港地增智有撚用
增高、變大隻、變靚仔就有用
智商正正常常就夠啦

讀書會有用？

想知可以邊到買